屈穎妍指「一個人渣把7段人生毀了」 叫港人好自為之

屈穎妍周四在《頭條日報》撰寫專欄文章，以「人生馬拉松——除暴安良的學費」為題，引述警員對話指當初加入警隊確是想捉賊、幫人，但沒想到當差幾年，「不是守在警界線前跟示威者糾纏，就是坐在警署寫一個又一個報告」，沒捉過半個賊；又指有位經驗前線人員對她說，外出工作時有市民會指住他們說「黑警前黑警後」，又指以前連被叫「差佬」也接受不到，未來卻或會無奈接受說「係呀，黑警係咁上下㗎喇。」

屈又引述長官指從前走過槍林彈雨，賣命後還有個浩園，「今日面對粗口爛舌，回一句、動一手」，隨時就職位不保、官司纏身、家人受累，質疑「這種環境下，還會有人賣命嗎？」她又以「溫水煮蛙」形容今日警隊，認為警察心底裏原有的使命、熱誠、勇氣等，在發現挺身出手後要寫10個報告交代；擊槍幾秒後要見兩個月心理醫生，「火熱的心，自然涼了半截」。

就曾健超案件，屈形容前幾是「全香港見證一個人渣把七段人生毀了，三萬個執法者不禁要問「咁勇為乜？咁搏做乜？」，因當除暴安良隨時換來比死更難受的下場，籲港人好自為之。

早前導演高志森在裁決後，在facebook留言狂轟指「黃絲法官偏幫亂港反港份子」嚴曾任監警會委員、新思維副主席鄭承隆昨晚在fb轉載司法機構回應，指高度關注有人在社交媒體發表對個別法官的評論，鄭承隆形容是「唔告你都唔知點解釋」，又hashtag「撐警無問題」、「不過唔好吠」。

好好笑，真係好好笑

又你條臭閪

咪貼圖啦，就放飯叫人點食呀

其實佢收左幾多錢?
定係真心偏頗?

鬼唔望下個......

有幾個多警察真係實踐抱負呀？

人渣係指禿鷹？

做得出就唔好怕俾人算帳 OK?

屌
咪再捧紅呢隻文妓

政府果十幾廿個人渣
夠毀左香港幾百萬人既人生啦

由反共都撐共,點解?唔洗多講啦

屈穎妍等人於1995年8月18日以旅遊為名在福建沿海地區非法搜集中國軍事機密，於8月20日被當地群眾發現並舉報。福建國家安全機關對他們進行了審查，查明屈穎妍等人的行為觸犯了《中華人民共和國國家安全法》、《中華人民共和國軍事設施保護法》，嚴重危害了國家安全，並於8月25日根據《中華人民共和國國家安全法》第三十條規定，依法將該人等驅逐出境。[2]

暗示一位上司落order做野 被人捉到就七警埋單

屈臭閪

你估葉繼歡年代咩
槍林彈雨真係笑到胃痛

呢個人渣係指689?

你老豆比人咁打法睇你係咪咁講

Post佢上來托柒咩
由佢圍內打飛機咪算
傻西

應該係
7個人渣把自己的前途毀了

對住屈穎妍呢d垃圾真係膠都費閪事畀

暗角打人叫除暴安良？

仲以為講緊我。

佢冇講錯
個人渣姓6架嘛

警犬打人唔係人渣 反而俾人打個個係人渣 好難明

仆街 個樣真係

有文化的文盲比文盲更可怕

怨婦look

咁唔忍得0既 ， 叫班人轉行做郵差囉

之前都睇過
一番黎變左第二個人

好多香港支那人等錢洗喎

拿， 邊個人渣先? 法官/律政師先有咁既能耐喎……

七個人渣把1段人生毀了

佢鬧法官係人渣?

得啦

又唔駛咁快衝出黎既

人渣 = 領導政改的林鄭

.

佢老公點解起到機。。。

嗯，一個文妓毀了7段人生

我理解佢講"一個人渣"係指個法官喎, 不安啊

Don't make stupid people famous.

呢單野真架

一係比人洗左腦
一係收緊錢

諗起 郭富城套殺人犯

佢口中個人渣其實係指邊個，真係幾個人都解得通，果然係文妓

睇完負評

暗指緊法官

似係俾人渣住痛腳
再俾錢佢寫文

「咁勇為乜？咁搏做乜？」
班黑警咁勇護689博乜？
你地一早推條撚樣落金鐘既
700萬市民為你地歡呼啦

垃圾人講垃圾話

7個人渣把自己的人生毀了

冇中共，唔會有7個人渣

求除暴安良意思

被打既係人渣？

無做錯就唔會比人拉啦

人渣得過做左狗

支共狗就係咁低智

係咁㗎喇，我勸你早死早著

兩公婆都有痛腳俾人揸住

有使命、熱誠就可以立亂打人？
好撚可笑， 成篇都係歪理

丫屌你又真係姓屈嫁喎

一個人渣把七百幾萬段人生毁了呢啲又唔見你講

屌你老母試下差佬人工係最低工資
睇下有冇人會想捉賊幫人,除暴安良?
講撚到佢地做義工咁
ON撚9

唔講以為係一個人渣打到自己傷晒然後屈鳩7警
仆你個街 都冇人迫7警用私刑打鳩個犯
7警段人生係佢地自己親手毀架

根本香港就係累鬥累

又唔見收租果班同我地共渡時艱？
香港就係咁現實，雖然連登仔對未來有憧憬，但現實就係唔到你唔現實，只可以道不同不相為謀，非我族類最好快啲仆街

你覺得岩咪當面打鳩死佢囉，暗角打獲

好明顯啦
轉軚轉到咁,一係收錢,一係有痛腳
無一例外

ok good take

呢個閪婆都唔知收左幾多錢

閪口閪面

七個人渣把一段人生毁了

呢條屈婆咩事

姓屈

屌佢老母又真係姓屈，大家唔好怪佢啦

真係姓屈

有痛腳都唔等於要衝出黎做爛頭卒，自己消失唔得架咩，似係收錢機會大d

貼番呢段野係佢fb啦

呢個賤貨

屌你呀，你又真係姓屈喎

原來除暴安良 係同 濫用私刑 掛鉤

一個人渣把7段人生毀了
講述屈穎妍的7段情

正所謂人衰閪臭無老屈，你睇個樣完美演繹

推

呢個年代仲講黃絲

人渣咪就係你班日日幫佢地劣鳩既撚樣，等佢地以為做黑警大撚晒乜都得囉

姓高果個人渣

應該both 啦
最搞笑係毒果又唔查佢地
古怪成咁

They are well paid for it, fuck you bitch

係喎 自己犯法打9人俾官判刑話返人人渣 r撚哂頭